各台巴絲盡快開返d post比大家落腳

可以比轉會嘅巴絲繼續討論
盡可能係起步嘅時候留住大家
之後大家要堅持住 唔可以衰比早洩睇

十連

2

3

4

5

6

1

hi

7

做咩姐你